有冇見過啲中學同學好串, 同埋佢個家長都好串, 老師行過都唔睬?

以前有個中學同學成日考第一, 之後家長日去拎成績表, 見到佢同佢兩老準備走, 佢哋走果陣連啲老師望都無望就走, 個樣好囂張, 好似好睇唔起人咁嘅款
你哋有冇啲同學係咁?

人地有料寸得起，好過冇料學人寸個d人

一睇就知呢D係屋企有錢,請撚晒補習老師先考第一啦呢D仆街
成績第一,但係做人處事態度包尾

agger
出到嚟社會做嘢就仆街了

出黎daddy公司做 邊個夠膽掂我

呢D 應該見風使利.
見高就拜見低就踩.
不過都係一樣. 會俾D 低既夾埋玩鳩佢.

腦補

做二世祖,老豆死撚咗之後呢?公司就因為佢D做人處事問題收撚晒皮

富不過三代 總有問題敗哂佢的
當然李嘉誠個仔背後咁多精英唔會咁易比佢搞死啦

係啦 人地高分低能
都好過你低分低能

認得你條撚樣,你就係用蝗蟲話仲串鳩人果個
大家認清楚鯊魚 #27163 係五毛狗

我突然之間諗起 中學個陣 隔離班有條友唔熟但係識既
過黎問我口試同邊個一組
喂你依班呀XX學號邊個黎 我同佢講完 問佢借黎睇我同邊個一組
佢一手就搶走 唔該都無句頭也不回走左